[Gym]有冇巴絲join過Air Fitness?

幾錢一個月？同埋性價比如何？
網上搵唔到有人評論呢間gym

另外有冇港島東gym推介？

係咪絲打？我都係住港島想join gym room
利申：絲打

x2
覺得自己肥過電單車

都係港島？一齊join？有個伴

係港島呀
暫時睇中fitness first
近屋企同公司

你港島邊度？我果邊都有fitness first

炮台山

我都係 tg 傾？

咁啱嘅